香港養我育我，佢都係我老豆

所以返到屋企同生你個老豆食完飯，就要出嚟同呢個老豆慶祝父親節了。

push

出金鐘揾我慈爹？